1223 東區法院4樓仲有位

聲援義士嘅可以上黎4樓稍事休息
但係都尊重法庭地方靜小小🙇🏻‍♀️